如果你中左一億六合彩

會唔會同其他人講

我就唔會 工照返車照搭

不如講下分期定一筆過啦

自己一家人知就算
親戚 朋友 同事 不了

中唔中都係準時返工啦

屋企人我都唔會講
最多話投資執到分幾十個俾佢地

樓主日光日白要人陪你一齊發白日夢
呢個世上係冇如果

一定唔會返工

唔返工好易俾人知

中頭獎我會話中二獎

是但請人食下野就算

無朋友
唔怕比人知

咁你有1億同冇有咩分別

我一定唔會講 包括屋企人
工會返 當打風流工
唔為錢去返工easy job啦
同人講最多話賭錢贏左d咁

其實好難比人知
唔周圍同人講
就算你突然唔做野 人地都唔會理你咩原因架啦
睇得自己咁高

呢個真
唔應該同屋企人講
剩係話自己想搬出去住 前題你同屋企人住
每日做下運動 玩下 番下PT已經夠

買幾層樓收租
投資下
搵份hea工

我會買4個物業收租(2500萬到)，2500萬買收息股
4500萬儲起 得翻500萬買下靚錶跑車 比錢玩下靚女 食下好西。

話俾所有人知
國家有任務交俾我
比左筆安家費

工肯定繼續返

吹下水都好

自己一個自閉幾十年同等死無分別

1億旅行都豪唔到幾多

唔好咁癲啦

儲4千5有咩用

點知你會唔會無啦啦仆街冚家鏟要錢應急

唔係ge話 點說服到人突然有大筆錢

淨係同屋企人講
父母各1000萬
家姐500萬
買層1000萬樓自住
買2層1000萬樓放租
2500萬買收息股
2000買車買錶吃喝玩樂

明明穩穩陣陣攞去低風險投資都回報過百萬
但係窮撚思想
點都要有一筆擺銀行

我都會擺 但唔會擺咁多
最多2000個

每日ot少兩個鐘

俾我只留500個在銀行
另外多左個4000個
3500個再買樓/收股息
500個食女/跑車襯衫/車位放跑車

開間公司請個人打理
然後自己應徵打工

要幾on9 先會有1 億仲繼續返工

儲起佢 等到股災先入市

串鳩個hr,串鳩個 上司

深水埗地鐵站派晒出去

All in 利

一定會家變

3分1畀父母
3分1畀老死
3分1留畀自己
買兩個細單位，1個自住，1個放租

直接投資移民

俾太多錢屋企人會害左個家，反而過時過節醒多一兩皮已好開心。

當然唔好講，老婆都唔講得，有機會會被分家

搵team人拍片,試佢地反應

試家人

同父母，女朋友講。
買層近市區嘅樓比父母，
再買幾層樓收租+自住。
用返十幾個亂買野。
份工可以相對hea d做。
做到唔想做自己開間小鋪頭賣下糖

鬼知

全部錢拎哂黎投資，車位，私樓，舖

唔會做生意，風流工都唔返

日日訓到自然醒，每月只係洗收返黎個份租金，洗唔哂就儲起佢，

有多餘錢就間唔中旅行下

人地份工舒服 唔洗受氣 得唔得呀 個個好似你咁打份牛工咩

你全家仆街都洗唔到4500萬啦
如果你洗到 咁你冇中六合彩咪仆街

咪係 咩都唔洗做定期重好啦

有成憶都仲擺4500萬係銀行
你d物業可以套現嫁麻

全數投資哂。只係洗收返黎份租都夠你食過世啦，仲諗咩收息股

你屋企人以為你去自焚

直接潛水

諗法一致 唔明點解要翻工
寧願拎錢去讀書

其實大把人唔使返工
唔好覺得唔返工人地就知你中六合彩

咁中黎托柒？？？

根本應該就咁做

1億cash，全部投資唔借貸，每月實收租金

淨係洗份租都夠洗啦

有咩野急用錢，可以套現其中極小量（車位）

你唔係做咩大生意/借到盡去投資又或者買錯投資產品

我諗唔到有咩原因突然要洗幾球甚至幾千萬

同埋又一定要你去幫，你唔講出黎無人知你副身家咁厚

人地退休個d都係手揸幾層私樓都夠做最多咪2，3千萬身家

會幫下死黨 例如幫佢地俾首期 不過要住係我附近
之後會讀書 溝女 返份hea工 掩飾下自己
車 衫 錶之類只會買符合工作地位嘅價位
通常唔keep住做下野 個人會好快老或者病

照平常生活囉 但玩下車玩下樓咁

唔會同人講中咗頭獎
最多同人講中三獎
同任何人一提錢 成個世界都會變

仲有第一時間搞左移民先
再諗點投資
一半投資香港 一半響外國
開間鋪頭 賣下野又得

All in 700

會分少少比屋企人
200萬家姐
老豆150萬
老母150萬
跟住拎3-4000萬買樓投資
唔會辭工但會hea做兼瘋狂請假
比老細屌就屌撚返佢
比人炒就返去玩一個月電話
跟手就開始實現自己夢想
環遊世界 渣靚車 屌靚女
然後就訓醒繼續逼巴士返工

屋企人都唔會講

叫返隻貴 先算再諗

捐2500萬俾獨派

買起樓主

45M差唔多係中多次六合彩既頭獎獎金
拎去儲真係ON能9
買下收息股同樓能下窮人仲好

成日諗發達

人生苦短，有成億仲要返去hea 一個月

諗緊有冇可能一日使哂佢

買幾個鋪位同埋單位去收租
另外買獨立屋比自己住
買車 去旅行

中一億都唔會實收一億 唔洗扣稅？

一個鋪位你都買唔到喎
得果一億

真
如果有錢既話應該讀返三五七個Phd或者Master 揀自己有興趣既黎讀

無野開心得過為興趣讀書

兩老好可能on99 咁同人講

唔會同任何人講，照返工一段日子

好多FF怪

真老死

重點係依到，我唔信有人覺得打工係興趣

喺香港買唔買到3房兩廳標準單位？

on9 cash flow 先緊要

買一層收租，一層自住，其餘放晒落大藍籌股收息，返下part time, easy life

自己理財唔叻，會全部比哂老豆，但會叫佢每月出返廿萬比我用下，安心做個富二代

一個唔覺意佢洗L哂真係

係講左都冇人信

有咁大筆資產要借錢要抵押有幾難，駛撚留4500萬咩?

同風流工一樣，點都要搵返工返下，無糧出點算

大撚把，有D工係直接幫人，例如社工老師(當然為錢既仲多)有D例如導遊
生態導賞員，有D做糖水蛋糕既可能都係興趣黎。
當然咩泥工裝修又或者文員個類好少係真心為興趣。

ALL IN 700

風流工都還好，有D工人工唔高成班返去嘻嘻蝦蝦又一日，有D可能真係
做耐左有感情，但留成一半現金真係笑撚死，當你有咁上下資產，大撚把
人肯借低息借貸款俾佢，個4500萬回報率同額分分鐘仲高過佢借款要還既息
再唔係真係咁驚既買下D國債(非支那)拎5百萬買下D IBOND 做下90日既定期
果類，債券果類就係急賣都唔會蝕到幾多上下2%，無需要既就袋返D息，有
需要就賣，咁急事點會成日有個幾百萬既回報夠COVER 真係有事要急賣既
損失多多聲，真係諗唔到點解可以柒到留幾千萬現金係身，有信用卡有分期
有醒，近億身家可以借到既低息貸款最少有20萬左右，分期最少可以做到
50萬以上，要留黎傍身既錢30萬都嫌多。(5-10萬都夠晒)根本大把信貸額。

開間公司 專請靚女

屌你，梗係搵返ACO頹返

買幾個貨倉收租,買定樓比仔女。其他去環遊世界。去之前要上律師行訂立遺囑，廢事環環下死左。

返去撚下班老細

自己知算 但會對人闊佬d 屋企人都唔分 但有咩就入晒自己數

最驚係中左有錢洗無命享

千零萬買間700~800 呎樓住
五百萬流動資金常備
一千萬畀老母
一千萬出黎做生意
其餘all in Richard Thaler 期下隻mutual fund

成班傻仔以為可以攞晒一億

捐一半比唔同真係做到野嘅慈善組織 乜乜柒柒醫療傷殘社福
另外一半去買樓買車位
都買到4-6個
慢慢洗

我會比晒啲錢比老細，求佢黎緊十年唔好炒我，比我好好返工

我會用黎解決樓主

中左即刻辭職
賠錢走

之後搞投資移民
香港再見

好on9 仲返工 咩心態

買起本身做緊間公司

要本身個老細 日日9點買定早餐 沖定咖啡
等我番來

跟住用錢溝佢個女 中出即飛

再扮好人 帶個老細去玩
再搵佢老婆來撞破
攪到佢家破人亡

你都好憎你老細

如果...

我只係想身體健康
身體唔健康
有一億都無用

收9成9千萬好未，反正都係FF POST，勿認真

發下夢都幾開心

阿爸阿媽每人一千萬
阿哥四千萬

自己揸住五千萬再諗

搞掂晒先會講

乜六合彩唔係收實數咖咩 彩金唔係已經交左稅？
無知一問

Agger
辭工去旅行大有人在
除非你買晒啲名牌po晒上社交平台架啫

順手俾人當痴線佬
冇人埋身

Full pay十個500萬的單位，租金個個月十萬做生活費。
太古城買個單位，求其一份文職係太古坊返工。周不時去下旅行豪下。

入黎FF左5分鐘
無咩事我出返去食飯訓覺準備聽朝起身返工

用d錢買3,4個單位 全部租出去 一世唔洗休

拎1000萬出黎幫人還大耳窿
1000萬買間自住
1000萬買間比老母
1000萬買間比個妹
2500萬買間舖仔收租
1000萬拎去同d fd去旅行豪洗
2000萬分比d fd
500萬做應急
繼續返工

如果呀真係有咁多錢

仲返乜撚野工

算撚把啦邊有可能

一億拎哂去收息收5厘
每年有500萬散紙使下

聽日準時返工啦

咪係，有一億第一件事係諗下點保本生錢。

1500買層好少少嘅樓自住
1500買兩層細d嘅單位放租
500買架車 買下錶 買下靚衫著
3000攞去投資
1000攞去做自己夢想的生意
放定2000保障自己
剩五百咪同屋企人去下旅行豪洗一個月再慢慢洗

買起ISIS

2000儲起以便不時之需
2000比屋企人洗
2000買樓收租
1000買2.3層既村屋同屋企人住
1000投資投票
1000開一間公司
400捐比d幫助癌症病人既機構
200捐比d流浪貓狗機構
200個人吃喝玩樂
200比屋企人去旅行

成日都話要儲起啲錢以備不時之需， 心諗未中六合彩之前咪又係窮撚一個，點樣需要以備不時之需？即係你覺得無啦啦會變咗大老闆要好多現金流動？

買幾層樓收租其他抌晒落去收息咪得囉，
留番啲去環遊世界同埋玩下林寶堅尼江詩丹頓，已經搞撚掂 洗撚嘈起20,000,000以備不時之需咩

唔講咁多 有一億咁多 梗係去m記買新包加大

中環買半山
其餘全部掟晒去買樓 等收租
到時就真係洗都洗唔曬

斷絕哂所有關係啦梗係

會唔出聲 自私食

辭職，揾份輕鬆工過日晨

賭博稅收成25%

首先開個戶口要個rm幫我含撚
再諗點用d錢

食譚仔可以食豪D叫多個小食

中左第一件事，問哂所有親朋戚友借錢先！

聽日準時返工啦仲ff

話比老世知 比曬1億叫佢加我人工

我中2千萬以上都唔撚會番工啦 錢搵錢得閒睇下戲去下旅行打下機咁樣仲好

我做定你老死先

成家移民啦 仲留係香港

轉行揸的士，日日hea做，買樓收下租過日晨

個人:
移民，澳洲/ 英國
應急 500萬
黃金 300萬
英國，澳洲，烏克蘭，日本，加拿大，別墅各一，共2000萬
跑車 500萬

投資
香港收息股200萬
美股200萬
各國物業單位/地鋪1500萬
生意 500萬
每期六合彩，一年5萬

老豆老母
每人400萬加100萬收息股，e.g. 大貓
1500萬樓一層

親兄弟姊妹(如有):
每人300萬

剩底慢慢搣，結婚有細路用
朋友唔講，工hea住番，酒唔會擺

咁我每日就可以撘的士準時番工
跟住可以日日ot到1點鐘搭的士番屋企, 又唔洗驚無尾班車
諗起就開心

即辭呢份工
然後hea+周圍去玩返排
再自己做返自己鍾意既野
例如開間鋪仔/開間細公司寫下apps同games
燒左一二千萬都冇起息就all in 700等過世算

投資生意錢滾錢
除咗老母之外唔會比身邊啲人知